viutv金田一

Viutv金田一啲配音好好聽 但唔知點解海賊王就一般